想問利物浦歐聯係唔係鐵定出局

貢樣會冇得睇高汁好波

樓主

咪咁痴線啦

小妹神燈

神狗

樓主一日出幾十個廢post

a0狗

g

咪jer